同另一半會幾耐做愛一次？

一齊左幾耐？
一齊耐左係咪會少左做愛？
隔幾耐會做一次？
邊個做主動？
耐左會唔會厭左無左新鮮感？

好好奇其他情侶既做愛情況
好驚我同男朋友之間會厭 想參考下大家

即興架喎 一日一次兩次又試過 幾日又試過
一星期又試過 最耐一個月又試過

一秒3次

一星期2,3次

1齊8年，幾個月無做

以前一星期7次，而家一星期3次

散未

未

呢8年做愛對像 有幾多個

一星期一次

2

開頭一日一次
而家幾個月先一次

行左幾耐

一齊就黎一年
平均一星期2-3次
雙方都有主動撩

十幾年

有d frd都係10年左右就好少做，佢地話就算做都係為造人

一齊5年, 就黎2個月冇做,
但我對佢仍好有興趣

偷食？

仍好有興趣咁點解2個月冇做

點解會少左咁多 無新鮮感定咩 有無諗過偷食

一星期最少一次啦，有時即興Book靚酒店扑左兩日，其實兩個都成日想要，但大家返學返工都忙同累好難達到。

其實可以keep 住團火令你個伴侶咁想要你
身材會唔會係好重要既因素？幾年之後會慣咗對方既互動同對方既身材所以引起唔到性趣？ 姐係好似d 男人幾多歲都會望身材好既女人

讀書：一日一次 放假一日三四次
做野：一星期一次
同居：一星期兩三次

一齊7年

就算身材幾好 另一半都好似會慢慢減少對自己既性趣 究竟係咪對厭左個伴侶無晒新鮮感 定係對其他女人其實好有性趣 只係唔想再同伴侶做

兩邊都有做主動 點樣可以keep住一路咁有熱情

睇得多波多野結E都會轉啦，厭呢樣野無分性別，唔係唔想做，減少左姐，愛係有既，唔係都唔會一齊啦

主動方面我6佢4 有時我會刻意忍下忍到佢做主動想要 維持番個平衡
其實生活上少少挑逗既動作已經可以撩起大家團火 例如 著短褲時上電梯用patpat磨下佢 襯佢沖緊涼時除衫入去一齊沖 有時仲會一齊睇av

利申 藍絲

Patpat磨呢吓即時有幻想

佢無
成日話唔好攪

有無諗過佢偷食或奶左野所以唔同你做

有愛咪keep到
冇咪keep唔到
忙,攰都可以傾好,夾好佢

有諗過
但捉極都捉唔到
應該係佢對我失與趣
唉屌

屌你老母

己經年半冇做愛

生完唔撚同我做愛

屌你老母

好想做愛

有無問佢點解決

比錢或sp

3年 頭1年1月2次
第2年1個月1次
第3年 3個月1次
覺得自己就黎比佢同化埋 變聖人

一齊左4年 之前一個月都有三四次
依家兩三個月先得一次
以前係街佢都會引下我
依家已經完全唔會
好似得我想咁 每次想佢都推開我勁冇癮
又唔知點同佢講
一陣講完又驚佢話一齊淨係得性咩？
依家唔係淨係得性 係我連想愛撫下都冇
下下要食自己 已經咩都唔肯試
想有情趣少少去做一次愛都唔得
每次都例行公事咁

一齊9個幾月
平均一星期1-2次
不過宜家都會因為攰而少左

一齊3年
平均一個月五到六次
主動就大家都會 唔使講到好白都會明

利申絲打

一齊三年，開頭一個月一次，之後一個月三四次，依家一個月一兩次。大家好愛大家，但性慾唔係特別大，不過做嗰陣好投入。平時攬下錫下抽下水都好幸福

好想扑野呀！！！
由當初一星期做三四次，高峰試過4日5次

而家5個月無做

我一次佢一次

你係巴定絲

拍左拖三年，一次都未搞過
每次諗起就好撚sad，日日係到神交
大佬我係男人我都有性需要架

拍左拖就一年，一次都未搞過
每次諗起就好撚sad，日日係到神交
大佬我係女人但我都有性需要架

巴

五年, 呢一兩年對方唔太想, 我亦都覺得打飛機好玩過做愛, 所以去旅行都無乜扑過

耶撚？

又唔完全係，之前同佢去旅行向佢提出佢都係答我咩想留番第一次比老公 ，聽到真係灰撚晒

真絲？留tg?

一齊左16個月都無做過係咪唔正常

唔撚信囉，你未辣興佢姐

我好愛我男朋友架

可能係因為佢係啲勁純勁內向既女仔，仲要第一次拍拖，先未準備好姐

我唯有咁同自己講

慘得過我要求完都唔肯 已經幾個月冇做過，靠自己解決

差唔多兩星期

每星期見1-2次，大多數去我屋企見面都做
睇你地都係無樓扑野

咀同摷有無，叫佢含囉

未夠一年 已經下降到一星期兩次
不過仲未開發制服play等等有新鮮感嘅嘢

忙同攰咪一星期一次
得閒 有地既 咪一星期三 四次
去旅行冇野做咪一日兩三次
隨心 隨身 睇下有冇地

一齊左幾耐

結婚十八年，一月三四次。

0次

同居咪隔日
唔同居就難講，要夾時間

三年幾 大家都返工 keep住一星期一次
旅行就一星期兩至三次
希望keep到

1個禮拜1次
佢主動

利申 藍巴

一齊兩年 仲未做過

想做都冇地方搞
佢又唔想去開房

大半年冇做過 叫佢幫我都唔肯 一係就交功課咁 唔覺佢投入 次次想要都覺得自己成個乞兒咁 等人施捨 仲話鳩我拍拖係咪得性 我屌你老味 成個人灰晒

結婚7年，個半至兩個月先一次

仲唔快啲離婚？

一日三次，每次8個鐘

如果同居左真係一個禮拜都冇一次
未同居就成日扑

一齊三年 一個月十次以上

一齊左兩個月去旅行一星期 16次

一齊6年 一年2-3次 仲要係佢突然想要先會叫我做 又冇前戲又剩 我覺得我好似肉便器咁

就三年 日日做

舊時讀書一星期上佢屋企兩三次，每次屌三至四劑
依家出咗嚟做嘢，大家屋企又長期有人，又要夾時間去開房搞到差唔多一個月先扑一次
勁唔夠喉
香港土地問題真係好撚嚴重

拍拖6年
一星期兩晚一齊訓,每晚2-3次
我地好似好大食

要睇下佢入定我入

連登吹水大會正式開始
我先
大部份時間一日一次，有時一日兩次。
讀緊書係宿舍冇乜嘢做就做愛

一齊左年半 一個月7，8次左右
平時大家都成日講 成日讚下大家表現

🍇

問下你阿爸阿媽咪知囉

一個月一次
性冷感

一齊三年未做過 佢性冷感但我需求大

覆完先碌到,同巴打一樣

Same here...有時想close啲激吻加摷佢都好似唔想咁
就算搞完比我個感覺都係 你好想嘛 我咪比你
完全感覺唔到係佢想要咁

一星期兩次 每人射一次

一齊左7年
一星期扑一次/二次

一齊左幾耐？
7年
一齊耐左係咪會少左做愛？
係，我地出黎住之後少左
隔幾耐會做一次？
而家一個月幾次
邊個做主動？
Both
耐左會唔會厭左無左新鮮感？
我會，答唔會都呃9你，但係得閒可以玩下情趣野叮番熱既
仲有我發現身邊朋友普遍有個現象
未一齊住之前成日好想搵地方瘋狂做愛，一日一次都覺得唔夠
一齊住之後反而開左蘇眉mode，可能日見夜見唔識珍惜連愛都唔想做
仲有啲已經精神出軌中......

成日打飛機前都諗點解有女都要自己摺埋係屋企自己搞掂
好驚如果長遠落去呢樣會成為我同佢之間既問題

lm

大家住得近成日見 keep住一個禮拜一次以上 高峰期連續四五日都搞 依家就有共識安全期畀我任搞 唔係唔想/厭左 係大家都好驚中招 所以危險期就盡量少啲 但平均一個月都會至少四次

如果出去旅行/過夜 就一定日日扑

有粗略計過下一齊以黎搞過幾多次 我地已經有一年半性行為 如果淨計扑嘢插入 應該接近100次 如果計埋有時冇扑齋含嗰啲性行為咁就數唔到了

學生哥無土地 大家屋企都有人 又未見家長

一星期一次,大家要返工,通常星期六日先夾到時間,一晚最少3 次,一晚最多5次

拍拖4 個月

我無另一半

邊間酒店，點收費？

一個月一兩次，但話我淨係掛住扑野飛咗我

pm

其實已經係一個問題，並唔係結婚就解決到既問題，婚後都係咁咁點算

一齊左十年 未做過
想食我隻豬 收皮啦

正常

真係想食你隻豬仲等十年？

換下位，一時佢射你，一時你射佢，咁咪唔會厭。

呢個真
長期有人都唔知點扑
香港土地問題真係好痴線 扑野地方都冇

維多利亞/百佳果d咪平d囉

一個月兩三次 分開住想多幾次都難

一齊左一年 未扑過

LM

AGGER
連即興搵間時鐘都要排隊

有冇試過 Last Minutes Hotel？

男朋友番工番到攰
次次都交功課咁 好冇癮

有啲網站同app會響夜晚或者黃昏附近放啲即晚冇人book嘅酒店房，價錢低過正常好多，但係有無房，酒店偏唔偏僻就好難控制啦

咁重點行落去

笑撚死我
btw巴打好撚慘。。。

你頂唔順咪走囉

預設對白: 雞嚟咋你 (前戲都冇慘過做雞)

個廳有1~2個人
照開住房門襟住張被照扑
好撚刺激

睇下天時地利人和嘅姐

2個鐘 到喉又唔到肺
做完想一講瞓陣又驚俾人催鐘

keep住一星期2~4次
周不時衝紅燈 女朋友好易就升仙

一星期一次
一個月隨機一次隨機制服/情趣睡衣
男朋友見到會特別投入

世伯唔俾

頭3年一日2次。。。身體有冇差左好多？

以前一個禮拜4次 依家兩個月一次

見步行步啦

拍左一年左右
岩岩開始個陣
試過一日四次
一星期最多五次
到後尾時間上唔係好夾
就變到一星期一兩次左右

替你傷心 有咩可以做

8個鐘？

差撚到仆街而家

無 大家平時都好恩愛
係性事唔夾
都兩個月
打住飛機先囉

睇醫生?
咁樣長久落去你應該會quit game

自己真係愛既人又唔係太恨做, SP就好想成日做.

同男友long d緊，忍得好辛苦
不過一見到面就日日做

上次買咗套公主系列

屌我都系，一話想扑野就講唔想我地嘅關係得性。屌你都冇試過，點會得性